林鄭15:10記招：全力支持警方執法

ok 全力反對香港政府管治

佢到呢刻仲可以講唔支持咩
又係度講廢話

其實佢不如播錄音帶

有隻狗話打死人都冇問題 好撚驚

我屌你老母反學？反乜撚學？文盲好意思話人無識書？

幫手post出去

軍政府

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

用庶打人

唔通佢會鬧尻警方咩

返學無教就唔識唔怪得知要做狗

真係點都諗唔明點解個仆街陷阱劣蛾係咁撚蛇蠍心腸嘎！香港人殺佐佢全家？

警民對立，係佢做成

我肯定如果下次遊行無警察，一定和平到仆街，遊完就散，血都唔會流

跟本係警逼民屌

讀得毅進係差D咖喇

同意呢位人兄講法

繼續支持

唔怪得知呢排通處無庶賣。
原來俾人買哂。